到底倚天屠龍記含有咩間接宣傳？

黑玉斷續膏？

摩尼教

神魔合一

雷霆881 - 光明頂

大陸g

歡迎問價

祆教

金庸小說書局有得賣

整容醫院

呢個真頭直接宣傳

直接宣傳就成套劇賣書啦

明教

聽雲海講,原來我地平時響街度見到果D著黑西褲、白恤衫,心口戴住個名牌果D後生傳教鬼仔,就係摩尼教

摩門教

REALLY?

笑死，衝出來朿

摩尼教係拜火教、瑣羅亞斯德教混合基督、佛教既宗教

大陸古裝片會係酒樽/壺蘆，寫贊助酒牌子。

真？

正史摩尼教唔拜火架wo

呢套無聊睇，之前套三生三世大陸版有

呢套無睇

所以我咪話混合

做緊fyp